---
title: Het eerste tentamen
subtitle:
date: 2017-10-12
categorie: ["Tentamen"]
tags: ["Tentamen"]
---

### Het eerste tentamen
Vandaag had ik mijn eerste tentamen. Dit tentamen verliep mij voor mijn gevoel vrij goed af. Ik had mijzelf goed voorbereid en een speikbriefje opgesteld die toch nog goed van pas kwam tijdens het tentamen. Ook doordat het multipechoice vragen waren maakte het ook een stukje makkelijker.
